女朋友重有搵前度

岩岩同左女朋友一齊左一個星期
但發覺佢重有搵ex 重好fd
我應該點做好
不過佢好愛我

我沒事，我真沒事
在上班

唉

小心

搵佢做咩先
有啲情侶 無愛過好深會做得返朋友
又或者佢地係一齊到無哂感覺 分手 了解過雙方性格又夾先做返朋友 咁既話都唔太驚啦 都無乜機會撻返著
有無問過佢地咩事分手

男既太愛佢喎

你女友係臭雞！

我條女都係咁

條ex日日搵佢，flirt佢佢都應

話唔介意就假既

帽

之前有個朋友條女都係咁
佢同條女拍咗唔夠半年就分咗手
有咩關係自己諗

過來人
搵得一定仲有野

咁小心 咁ex擺明仲有野 條女都唔避忌下既
萬一你同佢嗌交 個ex實趁虛而入
就算條女唔鐘意個ex都會覺得個ex對佢好好撻著

我係你就趁你地仲熱戀同佢講下你因為咁唔開心 條女咁愛你應該會體諒心痛你同個ex斬纜

但記住有技巧咁同佢傾 萬一傾到嘈交就等於親手比位個ex入

臭雞飛得啦

一個禮拜貨仔你就咁肯定佢好愛你

屌佢老母啦

走啦你，佢唔啱你